[涼薄嘅司機]屯公欖隧汀九老龍吐公西隧 塞撚夠未啊 (21)

屌你屯公愈塞愈早

推爆果邊先用呢邊

要報官行巴士線
可以用1823個APP
可以即影即upload

炒車紀錄表

Post (20)

Post (19)

Post (18)

Post (17)

Post (16)

Post (15)

Post (14)

Post (13)

Post (12)

Post (11)

Post (10)

Post (9)

Post (8)

Post (7)

Post (6)

Post (5)

Post (4)

Post (3)

Post (2)

Post (1)

今日OT坐黑夜邨巴 龍仔無乜車屯公無炒車 半個鐘係九龍灣就返到西涼

果然冇開錯
幾個濕滑嘅司機就推爆post

一開post就炒車炒到1001

咁夜都仲見到呢個post
留個名先

其實邊度有村巴？觀塘邊個位停？

永不OT 真男人
Senior manager 坐係我後面
我照準時走
之後 佢玩報串 同我呀頭講
但呀頭都無話我

交信後 仲想我OT!?
我一定屌到佢上天花

有無屯巴絲知道朝早架258P出觀塘邊個站先開始無位坐？

準備交信 理撚得佢
你迫我OT咪hea做，原本兩三個鐘做完嘅嘢我就拖到 claim埋你飯錢的士錢兼第二日大條道理遲返

吹咩

多數就係觀塘碼頭開出黎
AXA附近或者偉業街迴旋處 有啲人無啦啦企係到排隊就係

OT有補水 我會睇幾錢先
如果1.5-2倍 可以考慮 半個鐘左右

我衣間公司無補水
仲要覺得OT係正常 成間公司得幾個人準時走（大約10%左右）
人工又唔高

碼頭太遠
我係創世之城

Lm

偉業街絲寶附近有站

果然一開新post就極單大野谷爆個舊post

元朗天水圍出旺角一條村巴都無
得返條死人爛鬼68X 69X 268X 265B

屌你老母260x
成日放工可以結界消失幾班車

圍城撚表示經常行上佐敦搭268X
一嚟269B真係好撚貴
而且咁啱轉到265M仲快過直接搭269B

搭緊車返屯門，上連登見到呢個post ，架車就停左係葵涌碼頭，究竟咩事？

而且圍城線狗巴真係做得好撚垃圾
呢個世界真係有競爭先有進步

老龍咁早都塞
觀塘方向

原來有壞車

大大粒膠
岩岩上車

個班坐到8點幾既真係

九巴班撚樣X線都開始碌車
唔係X果班就更加大安旨意你有你趕時間 我有我慢慢碌

汀九橋例牌慢車

落雨天 一上車就見到呢個post 係咪代表可以安心訓

260車已上
屌佢老母返工時間碌車

叫佢唔返屋企 訓公司

地板油到荃灣

呈祥道多車慢駛

龍門居兩架59x特別車炒左

有車都無得上

幾時都話搭巴士最緊要個司機識打尖
如果唔係朗天路上橋真係俾班冚家鏟私家車打尖打到2046

原來又係入深水埗既車倒塞

全部巴士喺朗天路上都on9
分啲去洪天明上呀嘛

仲有五個工作日 離開觀塘鬼地方

尤其969 69X 69M呢類唔需要理天慈嘅車

勁撚on9
啲車打哂“cake“都唔揸走先，
呀屌，無車啦先揸翻走
明明一早揸走就大把位唔洗塞死係到

啲站長又低能明知無車又唔撚講喎
成村人係到鳩等咁耐先叫人走

係某程度上
屯門返尖咀 都幾地獄

有無敵村巴

圓方果個位

63X佐敦行過去

高鐵地盤例塞

呢排好左好多啦
平均半個鐘到屯門
40分鐘落到車

屯門去邊都地獄

今日都係塞左陣例牌位姐..我都早左返到公司

比貴d 960/ 961 西隧落

屌九巴係咪出左指引叫班司機有咁慢揸咁慢
一日慢撚過一日

汀九上青馬撞車，開始倒灌，大家睇路

263出城隧塞緊 屌

冇指引
不過公司周到超速要扣錢咋嘛

其實應該係有一兩班車轉左唔熟手/碌車既司機
一個碌已經夠頂住成條巴士線

美孚少少塞

氾水關 屯門汀口滙合位有警車停路肩，應該炒左車

今日 去買野 已回避

特登去左搭西鐵

開工啦
因交通意外，龍翔道往觀塘方向近鑽石山港鐵站的中線及慢線現已封閉。
駕駛人士只可使用快線行車

Oh 咁快解封啦

睇黎今日你地都好順

未返到屋都唔好慶祝住

今日屯公好順

已經係屋企張床度瞓緊

今日港島借宿一宵 免過三關

住客棧

政府終於肯再研究起青龍大橋，承認屯公擴完都爆

唔明點解起青龍頭

有撚用咩

屯公問題我認為係私家車問題，睇下朝早幾多私家車行屯公就知

西繞道斷節情況下，的確無大作用

汀九 塞咩都完
有咩用？

根本要立法，將塞車肇事者即時罰款、坐監、永久釘牌、沒收車輛，壞車都冇情講，邊個叫佢唔check下架車有冇問題呀！

我相信立法之後司機會知驚唔敢做車手及胡亂轉線

不過巴士同村巴司機可豁免

你認真

唔關事，西繞道斷節會令車流塞返係市中心，未入已經爆左，因為屯門南無路走去十號幹線入十一號幹線，仍然要入屯門公路

藍地隧道會解決到一部分屯門北及洪水橋車流，直入去掃管笏，再入隧道入青龍大橋出

諗遠少少，依家先肯起返十一號幹線，都係為左洪水橋個21萬人，將63X 68X 268X甚至960A/B 唔入屯公咋

咁事實上咁多次塞車係咪多得私家車同搵食貨車呢班撚樣先？立法嚴懲，我寫包單呢班撚樣唔敢再亂揸車

講開西隧，每朝一到830隧道口左邊巴士線就塞，又冇意外，到底塞乜鳩，定係隧道工人冇個樣整個樣咁要巴士慢駛？

呢度

私家車多就真，減少私家車呢點我都同意，至於西隧問題之前都有人講過係設計問題，西隧一出大部份車係去中上方向

私家車多就真，減少私家車呢點我都同意，至於西隧問題之前都有人講過係設計問題，西隧一出大部份車係去中上環方向

又爆一個

當年港英政府就係咁PLAN
當然唔關后海灣條垃圾事

早晨

星期三咋

0645
九龍方向

叫佢自己推埋一邊啦

嘩 頭彩 仲要咁玩

真係拉埋左一邊

屌你老母垃鳩圾
死就死遠d

屌你老味青馬又撚塞

汀九塞緊

汀狗塞到狗彩

一出大欖⋯⋯巴士改道

又遲到 唉
搭狗鐵算

村巴避汀九，行荃灣方向往觀塘中

荃灣有線外塞緊

終於過左，過左就無事

下又要做懦夫

塞到仆街

大欖少少塞

荃灣路都紅...屌

利申：下一關

我啱啱先喺屯門上車咋……

仲未上巴士係咪可以做懦夫

荃灣路爬行中

又可以係汀九橋上看海景了 屌

係 汀狗同荃灣路都

屌
欖隧拉手制

屌佢老母，巴士app個時間日日都唔準，260例遲幾分鐘

觀塘道牛下村的士狗撞小巴狗慢溜
番觀塘既今日中三T

架巴士好撚凍瞓唔到

又要遲到了

因為咩塞
車禍定咩？

屌

最後都係上左巴士

日撚日都塞，得星期六日同紅日唔會遲到咋我

不過如果汀九大塞 你黎到應該清左場

我都啱啱上

派大彩

大纜龍尾到收費廣場

我有預感就快俾人炒

搵工識搵一定係搵老細都住屯門既工

做返癈青算

反正老母話過埋年買個單位俾我

In 巴士線we trust

世上只有媽媽好

老闆需要好似你咁準時報到

我腦細都係癈青，每日不定時出現，不過一定過1點

屌唔撚係呀，我岩岩到新蒲崗

前世做錯咩今世要住厂西北

西隧又塞乜撚呀

大欖都好塞

搭緊巴士
未到轉車站已經龜速行下停下... 屌

啱啱上屯門就，見到前面條車龍

未到大欖收費廣場已經塞

屌你老母珠閪學院都未到就停車

番八半既唯一好處就係每朝可以坐係office 上呢個post 恥笑大家

珠閪學院慢車

返工唔洗打卡
成日遲到準時走

你以為啦

屌你老母 我都想彈性時間上班

屌佢老母 大欖又做乜鳩呀？

到底前世要有幾折墮 今世先要住大西北？

有架貨車塞左喺巴士線前

大家覺得一個月遲到兩至三日算唔算正常？

汀九仲順過大欖

以前唔正常
宜家正常
基本上有屯門人做下屬都預佢成日遲

絕對正常

我一個月準時返工嘅日子都係得一兩日

又做乜鳩
大欖轉車站都未到就塞

西隧塞到爆

我好d，星期六同紅日會準

汀九倒塞呀

HR會唔會screen out 屯門

準備上車，唔知屯公清場未

未

有冇返9點既巴打仲係巴士

以後要改稱住荃灣隔離

唔會寫地址係CV到

見到新界即碎呀

利申 hr

屌西涼觀塘仲3T
好彩尋晚住客棧

9點8仲喺巴士
西隧仲未塞完

點解CV要寫地址
又未入職
又唔係同間公司有親

見到塞車又冇位坐
果斷做懦夫

DLLM,灣仔去CWB段軒尼詩道日日塞到仆街

仲有怡和大廈果段

我屌你咩 偉業街入觀塘道咁撚窄條橋先撞

準備回程 屯公可唔可以生下性

今日已經成功返到西涼

走左班62X
上259D
返西涼 大戰虎牢 氾水 潼關

不了

屌你老母架962X成車都係bb
喊撚到大合唱咁撚樣

今日返工 有個小朋友 坐地面
瘋狂踢我
心諗 算啦 細路黎 唔發火

一訓著就黎料 一訓著就黎料
好撚識揀時間喊

嘩 今日順到
到轉車站了

例位又慢車

lm

😪

坐隔離個男人噴左d唔知乜野香水，混埋佢陣汗味好撚臭

星期四 開波

唔知做咩又塞了

上車

今日258d順到早左15分鐘落車

最後兩日

汀九開始小塞

屯門公路往九龍方向，近哈羅國際學校一段慢車，龍尾：富泰邨。 (HKT 07:30)

我屌你老母臭閪呀

我要去到下星期二
仲有四日

又黎料？

差d miss咗轉車站班259X

行巴士專線好撚爽

睇住隔離d私家車撚係到塞

第一次坐村巴返工

[
做乜柒?

我坐開架村巴今日無黎到

坐邨巴就返唔到轉頭坐狗巴

豬閪學院前隔音屏有兩架老私炒左
已經死埋一邊

平時坐村巴都係例遲15mins
呢幾日塞車再多d
今日架村巴無到而家先上到961
仲要係樓梯前個關愛座淨係坐到半邊屎忽
唔知遲幾多呢
如果唔係做正苦應該俾人炒撚左
appraisal molamola

射波啦..

屌你架969P上橋走去排隊？
好心你背負幾十人嘅時間就打鳩私家狗尖啦

國際學校至轉車站, 順

呢幾日已經係最順

邨巴真係快好多

架邨巴平時0750開車
0750車影都見唔到就去等狗巴
唔走繼續等邨巴班友都唔知係咪返10點

通常等多10分鐘 再無車就打邨巴電話
Confirm無車先走
利申:因為壞車 試過等多廿分鐘

正苦一個月有三次機會遲
放心

屌，今個月得紅日準時返到公司

點解紅日都要返工 ？

彌敦道南行因黃格撚塞死左

成業街轉出開源道 的士撞貨van 得返一條線

返西涼全線塞 轉車站塞到新丁九無郁過

日光日白返入西涼都塞

點估到依個時間都塞

東涌綫

私家車 貨櫃攬抄

彌敦道炒九巴
南行龍尾佐敦

老龍第一關開彩

黎啦
259 爆回西涼
交左信 hea成日

汀九入西涼又做乜

太多車排隊入線

車多加有中線打尖撚

汀九例位又塞

無啦啦龜速，嚇死人咩

轉車成功
準備轉入路
過左深井後 快到核爆

龜速原因係深井東村條行人天橋下面有架警車閃緊燈停係路肩

遠處見到仲個心離一離呀

屌260x等咗成四個字都無車

係咪同之前單意外有關？

269b都等咗兩架 就係無260x

260X根本就冇班次可言

260x都痴撚線

前世都唔撚錯咩事
九龍灣過三關塞完返到西涼即刻坐車出港島

等咗半個鐘先有一班 on9

女友急call?

行去坐60X吧

西九走廊發生咩事

屌你老母又撞

慶幸最近無乜遇上大塞車

明天準備金多寶
聽日 出街食飯 回避

星期五做好必死既準備

個巴士佬見到有車係轉車站偷偷地轉入青山公路俾警犬抄牌，之後恥笑佢地

大欖又開始塞塞地

A37壞車已處理

汀九都塞塞地

慢車
岩岩係對面線經過

今朝送車尾 反而好事?

屯公開始塞
龍尾深井

乜16座,20座,24座都係巴士咩？
見小巴 細邨巴 細校巴都行巴士線

更新 龍尾大欖

過左就順

大欖乜事
岩岩轉上大欖就開始塞

西貢公路又塞乜鳩呀
班撚樣入去玩好心就避開返放工時間啦，你入去玩但阻住要返工既人

今日放假，不過宜家都出九龍
希望今晚唔好又塞啦

大㰖隧道口已塞

深井上到汀九橋都慢轆....係咪朝朝九點幾都係咁架

點解呈祥道係石屎地，行車時鄧到九彩，一到龍祥道又變返臘青地

16座係小巴，偷雞行
20座以上已經係用巴士身份出牌，光明正大行

送車尾都應該要塞喎

上咗E車,塞係塞但係冇乜人搭 勁舒服

原來琴日入西涼炒車又係因為自私撚而起

17/11 一部九巴昨日早上於葵涌道往九龍方向被警員截停。現場消息指，巴士被截停前，曾經在某段高速公路不適當地使用快線。

片段撮自車長Whatsapp群組。

罰款邊個比？公司定司機自己比？係咪要扣獎金？洗唔洗扣分？

Happy Friday

荃灣路派彩？

今晚食飯 開必閃完全迴避

上左車先知
利申：有位坐

機戰撚
我都開左必閃
命中率0%
食完飯 十點先返西涼

唔記得睇po上左車

Post返黎呢面

行汀九入屯公既司機好多都仆街
成日cut埋黎大㰖個邊 過巴士臨出先返去
比人cut一下成條線慢車 搞到呢邊都塞埋
老母就死趕住救咩

清左啦荃灣路

觀繞又塞乜鳩呀
又有on 9撞車

星期五既260x真係世界級

正式離開觀塘地獄

觀繞去大老山七人車自炒
對面線三車串燒

根本成個香港d司機都一撚樣
奧海城出面入柯士甸堆車成日堆撚住條中線諗住插隊
塞撚入西隧條路
西隧就個個cut入左線
中線無車入又塞住咗
長青出入龍翔d車又唔q排隊
霸住哂成條路

長沙灣道塞乜嘢

偏偏最應該打尖嘅巴士就同你戇鳩鳩咁排

屌出聲 又脫班

返260X沿線真係買張狗鐵月票都冇咁嬲

西隧啲有啲巴士佬都會同你打尖
其他就

到底係脫班定係係紅磡塞死晒

脫班多

坐尾班62X返西涼

以前269b 脫班仲嚴重
夜晚班次已經疏 15-20分先一班
以前黃埔碼頭等車等完20分鐘，app轉快將到達之後冇車，又等20分鐘，以前仲要冇地鐵，焗住等

260x真係閪

順到爆 四十五分鐘 達陣
仲有兩日 就離開九龍東

老銅坐962X返西涼

屌夜晚十點幾吐露港都開彩

到皇后街未？應該同車喎

係 屯公係所有巴士都得

140m 特別批准

又係汀九

行汀九橋應該要考牌

星期六都見到呢個post

入屯門 定出屯門？ 女友入緊黎

出屯門汀九六車相撞

所以搭親經呈祥道既車都一定要去左廁所先
試過最急尿個陣架車行緊呈祥道
真係比死更難受

1992年鏗鏘集講屯公

1995星期五檔案-屯門塞車

大直路有邊個會肥

大直路都大把人炒啦

童年回憶返曬黎
btw 點解封左8日?呢個唔記得

嗰陣時有大石碌咗落公路
掟中左架車

轉車站出九龍快線大直路都唔知炒左幾多次

點都唔夠老龍條明愛大直路勁

嘩屌你呢段片正喎喂

老母果時係荃灣工廠返工 要係碼頭坐船去中環轉地鐵

地獄級
記得要對媽媽好D
擴闊工程個陣既屯公 先係極品
個時仲讀書⋯⋯

櫈出屎尿來
下次要押尿片上車

219萬

行經果一段，會dun醒

擴闊工程一定冇可能最極品，
果時屯公又係意外大封，
你試過手抱住個B再拖住個細路，
搭64K去大埔轉火車再去九龍塘轉地鐵去佐敦未，仲要全世界都同你做同一個動作。

觀塘道搞咩 有消防車

觀塘道近油站對出四車相撞 最尾架七人車車頭爛曬
的士 私家車 紅頂 七人

嘩 超過1/4
市區比曬大陸人了

熱定身等聽朝

早點休息
返多兩日 就完啦
屯門返觀塘 真係世界級
DLLM

早晨，好凍

凍到仆街

唉！又星期一

早晨 上車了
最後兩日 玩過三關

wth 汀九

西涼渡頭車已上

淨係青馬倒塞定有意外?
塞到咁慢駛

過咗，好彩係倒塞（應該係）

吐公已撞
又係快線啲私家車

元朗上車

建議屯公 汀九 長期放幾部大吊勾撞車車輛

仲有最後三程

九龍東出口前寶馬自炒
屌你大直路都炒揸乜撚車啊

老龍又塞

高鐵地盤日日都塞到仆街

香港人骨子𥚃 就是中國人

交通塞車Post 一大班人屌窮人揸車 阻交通 撞車叫人死全家。
都痴撚線 人地想撞車？唔關心受傷者都算 只關心自己幾時翻到去？
窮人揾到小小錢 養得起㗎車 又屌佢地阻交通。而唔係諗下問題根本？ 交通規劃呢？考車制度？ 政府實施？

記得關心下人哋啊
撞車嗰陣時

呢三程包你有難忘經歷
等你一嘗last day遲到兩個鐘既滋味

我關心撞車啲人老母個閪比人屌到鬆未

屌你老味做乜撚

老龍出觀塘條龍好長
去到豐力樓都未見龍尾

已上62X
沖上老龍

睇下見唔見到你架62X
九龍灣出緊觀塘道

已到彩虹

六點半到貨櫃碼頭

深井出現警車？
岩岩過左好多村巴

氾水關 虎牢關 已陣亡

啱啱汀九滙合位都有警車

見到 的士狗出事 變三文治
過左深井 順到爆

屯門公路 入屯門方向 近深井、青龍頭 塞到仆街 有無巴打知發生咩事

dc9自炒？

我屌佢老母，直路靚地炒車班撚樣10個9個都係一路揸一路玩電話。。。撞撚死都唔抵可憐

推架的士落海啦

又係深井
18:10九龍灣上車仲未轉到上屯公

炒四架
已入哂路肩

轉彎了
到站 準備落車
最後聽日
之後 就做失業廢青

我仲有一個月

DLLM宜家先過深井

慢慢順返啦⋯⋯阻住啊叔返屋企食神飯

小心轉車站巴士龍

過晒三關了，就到西涼市中心

屯市嗰支快相機咁出名究竟仲有幾多傻仔中招

跳車站好凍

唔等埋雙糧？

今晚好凍 已在床上

因為我份雙糧唔洗過31號先會出

我次次揸70都係最慢果個 隔離片住去

最後一日好凍呀呀呀

屌
點解次撚次搭265M朗天路上橋都係戇鳩鳩咁排隊架

好公司
值得學習

今日好順 早左到九龍灣

超順 仲有最後一程
就快畢業 同觀塘講88

又衰西隧

搵唔到新工 唯有留低轉Perm無限輪迴三關，

268X特快轉鐵
成功達陣Shitty交9點assignment

屯公順滑 但高鐵地盤都係要塞

放工時候又到

塞緊深井

屌 深井做乜撚野

炒車，屌佢老母唔識揸車收工時間就唔撚好揸啦

啱啱走返出嚟

係屯公塞住車望汀九塞車

車已上

轉車站準備落車

而家係氾水關關口，等過關入西涼

有架貨櫃大欖中線嚴重慢駛，預計新田將會慢車。

塞左係葵涌 荃灣路都未上到

尋日果個post仲話呢邊涼薄，根本炒車班人就應該死全家

6分鐘前係汀九橋底，而家排緊隊過深井

繁忙時間亂cut線、推人頭

長青可以準備間封

未上荃灣路已經塞
深井又塞
兩連擊

搞到喺轉車站等架259d都等咗10分鐘 明明本身屏幕係話2分鐘我先等

老鏈見到晉星前面有架巴士打死火燈
利申:地鐵橋底

好彩我架263冇塞荃灣，深井又冇塞太耐

明知屯公炒車仲信個爛鬼屏幕

btw,架撚屌車去左路肩

長青間封
荃灣路死哂

聽緊邨巴台

應該叫佢拎自己老母出嚟俾人屌

冇車

唔會有車

有冇方法旺角七個字內到屯市?
63X得唔得?

今日無可能 的士都唔得

跳船做懦夫最穩陣

做儒夫就有可能得（但我估都要45分鐘)

荃灣路 深井全塞
冇1個鐘都唔洗諗

荃灣路有個鐵騎士卷左入車底，希望佢升仙啦

宜家九龍灣收工 見到深井大紅
敢問各路英雄我應否做懦夫？

一落車就有260X，甩難了

坐鐵、除非你唔介意9點到屋企

口德邨居民唔會入來

屯門公路去屯門，近浪翠園中線有交通意外，龍尾︰汀九橋。

荃灣路去屯門，近晉昇工廠大廈快線有交通意外，龍尾︰荔景港鐵站。

汀九長青荃灣路一齊玩完，屯天元全體無得避

有冇link ?

屯門出 九龍 近掃管X快線壞車

架26係因為左穿右插撞人定俾人撞？

屌鬼 想訓陣都唔得
唯有做懦夫

荃灣路出九龍開大 龍尾寰宇
入屯門三車 一私家車一單車一巴士已死埋一邊

村巴改行青衣入荃灣行下路，長青間封

唔清楚，不過佢架26係中線，個人就卷左入去快線部46到，前面仲有部9巴停係到

涼佢老母薄
一部巴士嘅人塞車損失嘅時間都收你皮啦

17:50九龍灣上車
而家停咗係貨櫃碼頭
長青都入唔到

我就坐係邨巴車頭個位到live緊

唔緊要 巴打
過左新年再搵過
祝你早日離開

67x係貨櫃碼頭塞緊

係青衣轉左一圈入返無塞既荃灣路，見到警車係後面，但深井唉

做懦夫要50分鐘

九龍灣巴士都無位坐，做懦夫啦

同班仆街打尖撚一樣咁仆街

58x 59x 67x呢d冇個半鐘唔洗諗入到屯門

利申:58x 荃灣路中

到荃灣路入屯公口又改行下路

屌朝朝265M都戇鳩鳩咁排
差不多全天水圍巴士打晒尖咁滯

返極都觀塘九龍灣
前後5個office (3間公司，2間搬office都走唔甩）

咁屯公無濕滑司機炒車七個字得唔得？

1720大圍上車，啱啱返到屋企

上左懦夫車了

點解一條路可以每日都有意外

今日 最後一日返觀塘
心知最後一程 一定玩野
所以用左必閃
回避 九點後先返

我有個bookmark 收工三寶 google map 馬路的事 連登屯公post
每日放工都要開一開

濕 司機加上一條大意公路

下路都多車

較早前屯門公路去屯門，近浪翠園中線的交通意外已經清理，龍尾︰長青隧道管內。長青隧道需要間封。

屌長青間封

屯公汀九老龍每日點止一單

希望8點返到屯門啦

係咪全港最高意外率

黑警收咗mtr幾多錢?

如果司機肯地板油就得

繁忙時間炒車永久釘牌ok??
屯公呢條垃圾公路可唔可以唔好駁嚟汀九前接插落海
我都係想行大欖啫 死撚開啦垃圾屯公 同你好熟咩

58x 上面 塞緊荔景
之後仲要塞汀九

貨櫃碼頭郁都唔郁 屌

直接繁忙時間深井落下路巴士線算啦
班垃圾日日都炒，一個深井玩殘屯元天

DLLM返工放工炒車搞到大塞車d撚屌應該永久停牌！

好撚肚餓呀仆街！

對唔住…今日做左懦夫

唉，九灣返元朗

已經避龍翔

行紅磡

避長青，行荃灣，塞撚緊

唉 屯公又瀨野
岩岩先上車

垃圾深井DKLM

東九龍/港島/尖沙咀出發嘅
屯公/荃灣路龍尾已到貨櫃碼頭

1815 村巴中環開
1845 村巴兜大圈上返屯公，少慢車

好彩今日無約人七點⋯

係貨櫃碼頭對出塞咗好耐用

已經冇力再屌
總之繁忙時間炒車班仆街老母同個女做雞
老豆同個仔百病纏身
自己就落地獄含撚死啦撚屌

橋定地面
橋未去到郁唔到地步

間封緊
行邊到都死

汀九入左屯公

荃灣路已清場

1830 九龍灣
宜家長沙灣

懦夫

荃灣路過左晉升去到公園中線唔知又炒左兩架定四架

除左63X有啲咩方法七個字到屯市?

橋面啦
停咗好耐 長青又間封？

旺角收工時間七個字唔可能番到去啦
電單車就得

長青有間封
荃灣路晉升工業大廈已清左，但前面公園附近好似撞左兩車

好😖

三重彩

屌你老母臭西一條屯公害撚死埋大欖害撚死成個屯元天 好心炒車班撚樣直接係汀九跳落去咪撚係到獻世啦屌

好急尿，好似郁得返

屌係樂富做懦夫坐西鐵返去屯碼算

1830 布龍灣懦夫宜家上西鐵
其實搭鐵幾快

終於到碼頭
53分鐘

1830 布龍灣懦夫宜家上西鐵
其實搭鐵幾快[/quote］
紅磡坐到尾站再轉車

1745九龍開車
1905先返到屋企

已到西涼市中心

屌你老母手車屎就死返去坐巴士狗鐵啦

垃撚圾政府幾時肯立法嚴懲繁忙時間炒車班仆街阻嚇下班車手繁忙時間咪撚亂鳩咁黎？

得63X

最近開始收工都要做懦夫係咩玩法

成功用絕招擊退塞車

就係係車上面訓教
一到葵涌就訓，訓醒已到屯中心

駝鳥政策

5點50分紅磡上車
7點40分入天水圍

17:50九龍灣上車
19:25先屯門落車

69X
6:00 Yau ma tei
7:30天水圍

21/11/2017 18:46 因交通意外，大埔公路 – 沙田段往上水方向近香港體育學院的快線現已封閉。駕駛人士只可使用餘下行車線行車。

現時在大埔公路 – 沙田段往上水方向的車龍龍尾已到美林邨。

現時上址交通擠塞。

坐259D
回程返西涼
好好享受最後一程了
各位西涼戰士 辛苦了

之後邊度返工

等政府派位
遠既 長洲
近既原區

暫時休息陣
屯門返九龍東真係極品

如果無offer點算

63x 可能ok
ps 紅頂～40min

下路灣景嗰個位好塞

重返東九龍

連個username都唔洗改

咁會有好多連登仔搵你
因為我高分
如果我無 低分都唔會有

巴打唔好咁講
下水到我啦 快點啦
做住PT先

唔好啦

我會好慘

派你返灣仔=有無敵邨巴=唔洗驚

雖然我下個月都唔再返灣仔唔再做政府濕鳩vander

又1001咗

又係荃灣路，又係晉昇對出

屌佢老母

3個撚屌私家車加1部紅色小巴

屌老母荃灣路

屌又嚟？

屌本身好撚順滑 又做乜撚

勇士上咗車

慢遊深井ing

屌尋晚尾今朝塞個頭

汀九又玩乜鳩

荃灣開始多人

巴士應該可以開窗經過果陣大大聲屌佢老母

屌佢老母唔撚洗食早餐開工喇

啱啱又有多一單

屯公落荃灣路前炒兩架塞左條慢線

灣仔幾好

已成廢青
各位加油

我幫你地睇住西涼

九龍城呢
61X廢青

今日返五點

幾個月無做懦夫...
今日見到荃灣路咁樣，做左懦夫了

拉哂手制

點解要入返呢個po

因為你怕死

返觀塘，個邨巴司機行左荃灣

明明終點在望

龍仔天馬苑又做乜撚

荃灣路 龍尾屯公汀九

人在荃灣路，有冇方法跳車

黃大仙好似有野
邨巴轉左上黃大仙上邨

開逃生門坐閪鐵

小多子

懦夫站開始多人

大欖隧道中線岩岩有貨櫃中線跪低左

漢堡最近去左邊

收音機講龍翔道向觀塘近斧山道炒

唔做懦夫

仆你個街番工時間又要開私家車塞撚住晒，仲要抄車
私家車撚我屌你老母臭閪

個邨巴司機手車唔多掂
巴士都爬佢頭

點解我要上左巴士先開post

轉咗工返港島東，一早已經上邨巴，八點前已經過埋西隧，所以好少睇post

小多子係咪仲返緊原本嗰份瘋狂射波去旅行既工

你應該問點解個post環保到咁

呢單野龍尾去到白田

荃灣入面都好多車

架車虧？
試過俾架舊車做隊長頂住條巴士線

轉工 有邨巴 我妒忌
好想轉工呀 諗下拎埋雙糧先走 下年2月

最近有啲想搬出城

今日咩日子，九龍新界冇得避

今日咁多單炒車
好似度度都塞

希望係返公時間係highway炒車既司機全部全身癱瘓
生不如死

抽中翠嶺峰嘅即要

過左塞位了

diu你做咩要同我爭

你又同我爭

出荃灣龍尾就嚟塞返上汀九啦

老龍搞咩啊豐力樓痹都唔痹下

我都只係想離開呢到姐

灣仔大把邨巴 得閒就會借條荃灣路嚟行下

不過過多三個星期就唔洗再坐

欖隧含撚中
轉車站開始人行速度

連翔道我屌你老母！

重點係我住果到冇邨巴開

屯公塞完未

仲諗住今日有早餐食 冇啦

睇完你post決定跳車

咁你拎完雙糧又可以飛

好彩今日早起身返工，如果唔係依家我都仲喺屯公

做乜鳩會展個站停用左

未拎已經plan左2轉

唔好啦
都要過三關

咁大個仔 都未去過九龍城

16蚊車坐足個半鐘真係好撚抵
仲要坐中最慢車果個村巴司機
屯門返觀塘絕對係地獄

軒尼詩道

日日都買埋早餐先返去
反正日日返工唔係睇住個股市就係上LinkedIn jobsdb搵工，理鬼得佢

屯門轉邨巴點都好過巴士陪塞

派你去灣仔=有得飛灣荃紅頂過海=唔使驚

點都好過觀塘 尖咀
衣兩個位真係 痴線

荔枝角其實唔錯
尖沙咀起碼可以做懦夫

懦夫好貴

大老山隧道收皮

因電力故障，大老山隧道來回方向的全線現已封閉。
放工搞埋d咁開心嘅嘢

闔家鏟啦呢鋪 塞返轉頭過海都似

痴撚線
東九龍RIP

東九龍嘅巴打

真係打大老山，今次仲唔獅子山開大口

返新東RIP

癱瘓觀塘

就快放工 未修復好就好看囉今晚

慢線已開

無事啦⋯⋯全線仲開

幫呀哥拎禮服
人在九龍灣
坐緊gogovan
已塞死 轉行太子

各位62 259 258 觀塘既兄弟
今日 開三T

放工準備

九龍東朋友 坐廢鐵吧
有掛塞

司機聰明
由觀塘 轉行太子 轉返行大埔道 上返龍仔
已成功離開
值得一讚

九龍東

換左個邨巴佬唔多掂 仲係九龍灣排緊隊入觀塘道

你第一日唔洗返工 都要去觀塘

係
幫呀哥拎野
仲要係前公司對面

挑戰西涼公路
祝我好運

市中心塞到仆街

邨巴司機回程換左人 柒撚懞懞
尋晚已經衝去荃灣路排隊
今日又係龍仔磨做乜撚野呀

仆街 屯市又塞

屌你老母

屯門公路往屯門近新墟街市有意外，龍尾：青山灣。 (HKT 18:25)

切撚左隻腳唔好揸車 揸輪椅啦

返屯門過咗轉車站近稔灣慢駛

不能同意更多 去揸輪椅啦 DKLM

發生咩撚事究竟？
塞到仆街

唔怪得咁紅啦

呢個位都炒到

屋企d飯餸凍哂啦⋯⋯

仲要個個星期都有車係依條直線炒

前個星期五撞到吸四 三個鐘先清到場

屯門公路龍尾到掃管笏
下路逃生門已打開

今次又要幾耐呢
塞返上掃管笏啦

難得佐敦道順滑

新墟清左場啦

撞咩鬼今日9個字就搭完

屯公如何？

咪撚再塞

61X做乜鳩

我要搭巴士
咪撚塞

又係汀九轉青馬個位例塞

7:38開車
8:18到西隧

已經變咗例塞位
返機場本身0740上車, 漸漸變到而家0715要上車

返機場真係想保證安全我寧願坐船
係衰在無得訓到底

咁撚快？

今日是咪太凍d人射晒波
村巴有一半冇人坐之餘成條公路冇人

老龍做乜鳩

西隧口半個鐘都未去到信德

又唔係慢到唔郁
但又妹下妹下
搞到中撚晒伏上咗巴士

宜家先去到公司 屌

仆街連續幾日都係咁遲到
好彩老細未返

原來呈祥炒撚咗

北區雞嶺塞死晒

上水粉嶺打享頭炮

龍翔道 九龍灣紅哂
有冇巴打報料

粉嶺火車站迴旋處已塞

其實發生咩事呢？

因車多關係，上水一帶的路段(如沙頭角公路、雞嶺迴旋處、大頭嶺迴旋處、粉嶺公路、掃管埔路、新運路、寶石湖路，馬會道及龍琛路)的交通仍然十分擠塞。該區的專營巴士及公共小巴的班次已經受到影響。
駕駛人士請儘量避免前往該區，或改乘鐵路前往北區。

炒車，之後區內全部塞死哂

荃灣路慢溜

對比北區呢啲小兒科啦

由晏晝塞到而家，痴撚線

有冇人知西九又搞咩

轉落美孚個位塞死咗

好多警車白車燈 我就知我又中獎了

突發西九龍公路轉落美孚個位巴士撞唔知油車定水泵車
大量警車救護車消防加記者
現場交通十分擠塞

屌你老母
呢個時間搭268X都要塞
我仲要企位上咗

肯定冇睇我reply就上車
利申都係268x已經過咗

頂早知搭返265B

仆街9點幾汀九都可以深紅

有冇巴打知上水通番未

總算過咗美孚

我塞嗰陣睇住啲白車飛過去

上左63x表示多謝哂

屌，人行速度

夜晚汀狗塞乜撚野呀
十點幾做乜撚工程

屌你老母夜晚塞乜撚嘢

仲係汀九塞緊

汀九做咩塞到咁

269B塞緊汀九
發生咩事 撞車定整路

整路，但其實只係一堆黃車停喺到唔覺有嘢做緊

路面維修：汀九橋去機場(22:00最新)
23.11.2017 22:00
【馬路的事交通消息】受到路面維修影響：汀九橋去機場，近落橋位支路慢線需要暫時封閉，龍尾：金竹角。

點解方向唔同既

😊

禮拜五

早

有派彩未

翻到公司

星期五
我買老龍東行明愛x汀九橋中線 二串一

順過順利邨呀
放工唔好又塞呀⋯⋯

放心啦放工一定塞

明愛自從比我💡完之後冇炒過

星期五晚

星期五奇蹟日

星期五開金多寶
祝你地好運

今日放AL 唔洗落注

【九巴優惠與你歡迎佳節】
充滿節日氣氛嘅12月就到喇，度度都開始折扣優惠。九巴都同大家共渡佳節，12月1號至31號期間，乘客以八達通卡乘搭指定九巴路線，即日回程時以同一張嘅八達通卡拍卡，即可享八折優惠。

優惠可與其他轉乘優惠同時使用，八達通卡系統會先計算轉乘優惠，然後再打八折。係時候搭巴士出去Shopping睇燈飾，又或者約好耐無見嘅Friend出嚟玩，往來搭九巴，享受即日回程八折優惠，今個聖誕優惠享到盡，普世歡騰！

建議搭以下路線優惠普天同享：
Shopping睇燈飾線: 270A(北區出發)>回程八折可搭270A，夜左仲可以搭270S
假期親親大自然線: 96R(鑽石山出發)>回程八折可搭返96R
Downtown盡興夜神線: N368(元朗出發)>回程八折可搭返N368

更多路線組合及詳細優惠條款:

#KMB #九巴 #聖誕節 #聖誕快樂 #平安夜 #普天同慶 #普世歡騰 #除夕夜 #新年快樂 #佳節 #搭巴士回程有折 #留意優惠路線組合 #優惠享到盡

毒撚冇街去有優惠都冇用

今日決定早走三點半返屋企

要返工呀

老龍火燒七人車

因車輛着火，龍翔道來回方向近獅子山隧道公路的全線現已封閉

交通意外︰龍翔道去觀塘(15:37最新)
24.11.2017 15:37
【馬路的事交通消息】龍翔道去觀塘，近獅子山隧道入口有汽車著火，現時上址來回方向全線封閉，去觀塘龍尾︰澤安邨，去荃灣龍尾︰啟業邨。

24/11 佐敦道下午有兩部巴士發生碰撞

放工前好搞掂佢...

老龍東行中，不過係龍尾塞到去明愛

係咪應該開定下個Post

讀者鄭先生當時駕駛私家車，尾隨涉事七人車正往觀塘上班，他看見七人車突然靠向路邊撞向石壆，之後冒煙起火，「好驚險，無啦啦出煙，跟住就起火，過咗一陣仲有爆炸添，車尾擋風玻璃都爆晒，我距離30米已經立即停車，唔敢再行埋佢。」他指未知七人車內有多少人，但看到司機自行落車，相信無恙。

冇天理

原本個用字好似我係老龍奶左野咁
改改

較早前龍翔道去觀塘，近獅子山隧道入口的汽車著火事故，現時向觀塘快線解封，而向荃灣行車線已經解封，交通仍然非常擠塞，駕駛人士請留意。

連登連登，連住咁燈

連燈仔

準時6點收工
邊條路會中招先

大熱嘅有老龍

17:38上263 18:17到屯市 好感動

博愛返元朗仲乜野呀

汀九橋慢車

哩單？
因交通意外，新田公路往上水方向近壆圍的第1及2線現已封閉。
駕駛人士只可使用第3線行車

東區走廊啲打尖撚成條隊排住cut入黎排入東隧

元朗方向都紅哂

荔枝角村巴直情落唔到上水，架車俾人趕左去落馬洲個邊....點先反到上水丫....

西九龍公路汀九橋方向，係上昂橋之前岩岩有3部自私車撞左
封2線，大家睇路喇

新田公路都炒

有無人知89d 89x番馬鞍山方向做乜鳩

最後坐村巴，半粒鐘到吉之島

早晨
星期六都要返工

早晨
星期六都要返工嘅巴打，今日大家都順順利利呀

唔記得講番
因為新田果單塞番去博愛迴旋處，
慈母去迴旋處開路。

屯公又搞咩
搭63x到例位又塞

中線3架on9私家車炒埋一碟

虹橋入元朗封快線
龍尾市中心

星期日都不得安寧呀

星期日咪由d仆街垃圾holiday driver自己塞飽佢

🤗

好凍

星期一

汀九

樹向車旁兩邊飛
像昨天我已拋棄
曾經想過死

竟然冇消息

九龍灣準備收工 有冇師兄有心得

會有乜心得

上邨巴 趕住返屋打機

睇下有冇探子回報有擠塞姐

九龍灣行左廿分鐘仲係黃大仙

就到轉車站 暫時順暢

岩岩上車 準備返西涼

落雨

荃灣路龜速行駛

青山公路九龍入荃灣勁塞

交通意外︰青山上路去荃灣(19:06跟進)
27.11.2017 19:06
【馬路的事交通消息】較早前青山上路去荃灣，近和宜合道的交通意外仍未清理，龍尾︰華景山莊。

真係用上路呢個叫法

順到

下路=葵涌道

呢兩日屯公龍仔好順

汀九橋個位愈嚟愈唔掂
以前都係去到橋頭匯合位稍為窒一窒
而家係出咗大欖未到荃灣分叉位已經開始塞

見到架962p入荃灣
今日又咩事

今日還好啦

龍翔近鑽石山 有架反左車

應該岩岩撞 兩架的士狗夾一架貨車 得番一條線

燈中

一燈即中
老龍東行派彩

一過畢架山就塞

好彩佢撞嘅時間啱啱好畢架山落車達陣

的士佬

燈凳！

巴絲打 , 岩岩撘的士經屯門公路 , 四車串燒

屌，又中

屌佢老母屯公

未上車嘅巴絲自己諗下做唔做勇士

連燈仔兩注獨中

入屯門四車相撞
利申：往九龍

屌你老母

龍翔道西行往荃灣，近豐力樓快線的壞車離開，龍尾：斧山道。 (HKT 17:45)

龍翔道西行往荃灣，近天馬苑有意外，龍尾：觀塘道近九龍灣。 (HKT 18:05)

龍仔夜馬頭場二場派錢

屯公邊部分派彩?

深井塞到仆街

浪翠園個邊

上左巴士 diu

直接推落山算啦

屌而家係咪唔興玩返工炒興玩放工炒

屌，d圖做乜自動側頭

村巴急改行荃灣路入下路中，唉

🤣🤣🤣

九龍灣邨巴仲係九龍灣塞緊

轉車站上左260x，安全了

好日唔早走，想早小小返屋企啫

妖，次次都係例位例時間炒，係咪有陰謀啊

觀塘村巴行左落啟晴果邊
而家去緊太子道

行緊去巴士站搭260X
即刻轉身去西鐵站

半個鐘前九龍灣上車
而家鑽石山都未到

行亞皆老街可能同照行差唔多

以為我架邨巴會行啟德隧道
仲係啟業邨 仲未突破主車群

太子道應該會上荔枝角道或西九走廊

累人累物

睇佢行完啟晴出黎點行，之前個村巴司機兩邊都行過，果堆紅綠燈...衝落機隧最好

指唔行啟晴直衝機隧

啟晴唔知點轉轉左的太子道，由東行到去九龍城上左條我唔知叫咩橋，而家落左橋繼續行太子道西

好彩今日放工要去元朗，汀九到室左兩個字，之後行得，進到屯門公路條龍嚇一跳，所以上黎睇下咩情況

而家響荔枝角道
去左南昌？

屌你老母又撞車累全家

今日邨巴照入龍仔
機隧出要塞紅磡都唔係講玩

太子道之後好多行法

長青間封

岩岩上車 係灣仔

On9 塞到扑街

巴士定村巴

長青隧道間封

出去行3號仔

過左黃大仙終於順番

6點前冇問題，6點後就...我果部都係照行

前面仲有長青隧道 汀九 例位等緊你

屯公又塞

好彩今日收早，4點屯公順到hihi

好似經大角嘴，見到去批發市場牌，之後行緊三號仔下面，跟住點行就唔理了，都係得果幾條路返大西北

長青又咩事

衝落荃灣路再行下路啦，屯公仲塞緊

九龍灣收工 今日做懦夫

老龍屯公二穿一

荃灣路落下路塞到仆街
又有打尖撚頂返去葵青

塞到hihi 過左長青4個字到未見到汀九

長青隊尾
已拉手掣

仲未入長青

照上 訓左佢

一個鐘長青都未到

塞到貨櫃碼頭，完全唔郁

行三仔下面可能入貨櫃碼頭去昂船洲

same

1812開車，1855到碼頭

我都係 屌

貨櫃碼頭已經拉手制
已經成三個字

懦夫黎講一個鐘番到屯門了

汀九橋入屯公，長青隧道實施間封，龍尾荔景附近
荃灣路入屯公龍尾舊汀九橋附近

返到屯門仲要轉輕鐵

行屯公好大風險

仲係長青巴打要忍下尿啦，過左丁九橋都係極慢

宜家上九巴應該100分鐘先番到去

搭左一個月第一次咁塞
以後收工睇清楚先上車

無得救 荃灣路又塞
就算行下路都要過左荃灣路果關先

屌佢老母 撞車撚樣冚家去死團聚啦

長青間封呀

前面汀九都塞到唔郁

又要介紹收工三寶
google map
馬路的事
lihkg 屯公post

10分鐘前行過荃灣路落下路已經出現車龍

如果住兆康屯門站除近一定懦夫
輕鐵個班次好西
成日幾架一齊開，之後就等10分鐘

都唔知點解可以做到齊齊走
兆康505 615 615P 夠膽死可以一齊開

拖走左順番

冇
上一上三號仔就兜左去荃灣路
比落下路D車頂到駿昇對出極慢車，頂返上貨櫃碼頭
有線對出地板油一陣上舊汀又慢過

三號仔已經停咗

冇行到長青行左上面

一樣 有線地板油
跟足運輸處路線全程無改道

全家生胰臟癌

有排塞，RIP

屌，係屯公近汀九嗰度停咗
18:15又乜事搞到塞車

四件智障連埋架車都拖走哂啦

1859 上鐵
1908 九龍塘 跑贏大市未？

掉晒落海啦

四件撚樣跟車太貼炒車囉
唔係嘅仲有咩原因

屯門公路已清左場

全家死啦仆街

車龍有排先清到
仲要唔好有白痴再撞

入左大欖了

開定新post啦
今晚實推得爆

算啦
開始有d睇化 雙腿都越黎越強壯

死咁益佢地
司機斷手斷腳改揸輪椅 老母老婆女捉去做慰安婦比塞緊屯公既受害者屌
仔就生胰臟癌

而家好開喇
開新post好邪架
聽朝先塞就大撚獲

汀九一出嚟個位有部巴士同七人車炒咗，但前面都仲係塞

好似次次去到8xx開新post，舊post都好快1001

前面清左但深井上斜例牌塞返轉頭

架巴士後面有四百米可以全速 深井又塞過

深井私家車撚死全家。屯公炒車不得好死，全家生癌長命百歲

終於到轉車站

深井橋後一片光明 忍住

放左個星期大假，
返工第二曰就塞獲金

就到屋企，等多5分鐘

長青間封唔撚行得
前面部垃圾司機玩禮讓
屌佢自己過到頂死左我

佢都應該不得好死

唉屌你老母
1745觀塘上車
1925屯門落車
我既人生仲要浪費幾多時間先完

好撚肚餓

Post (22)

之前有人講
個post一到30幾頁就會炒穫勁
點解可以咁準

邊個巴打講，應該拖佢出去打

遲你10分鐘，仲係汀九橋

1850 觀塘上車

1859 九龍灣
1929 美孚上西鐵

懦夫可恥

過咗汀九鳥，屯門巴打加油

屯門人一日嘅時間分佈
7個鐘訓覺
8個鐘番工
4個鐘係屋企
其餘時間係屯門公路塞緊車啊屌你老母

仆街仲喺汀九

1820 觀碼上268C
1930 長青隧道都未入到....

頂 諗住碼頭塞完獲勁 冇啦
過左汀九都係塞塞地

9點返唔返到屋企

係唔係有深井自私撚mon post俾負皮

都係果句
深井班撚屌斷手斷腳生癌
老母同女做雞仲要比人走數
老豆同仔就百病纏身

全家死左去地獄食團年飯

鑽石山6點4上車 而家到轉車站

貨櫃碼頭塞嘅原因就係因為深井炒車
啲車塞返出去青衣搞到長青玩間封

肯肯定係上次果個POST條友

不如夾錢印呢句野掛係屯門公路

宜家塞完未
岩岩收工

1859 九龍灣
1946 朗屏

跑贏大市

1850 上環
1950 天水圍

算係咁啦

我同你應該同一班西鐵 第3卡 呀我宜家兆康落啦

1805 觀塘
1955 天水圍

我真係屌你老母呀班仆街炒車撚

巴士呀

1815 銅鑼灣
1955 元朗

1個鐘過海仲想點呀

17:55 九龍灣
20:01 屯門

8點先食飯 痴撚線

平時冇事冇幹都係8點

平時六點九返到屋企
八點食飽飯訓一陣架喇

好彩今日早左成個鐘頭搭巴士
地板油返天水圍

又係老龍

彩虹橋
巴士可以入四美街走

好快頂到黃大仙

老龍又做乜

龍尾天馬苑

今次仆街了，早餐都未食

咁早又派彩

而家等緊269C
是勇者不必怕

成堆私家撚走入新蒲崗頂死哂

開新post 真係好撚邪

日經

上268P
唔行新蒲崗
死得仲快

每次見架巴士冇平時咁多人就好驚

清左場

清除盲撚人人有責 暢通屯公人人點讚

屯公炒車正仆街 好心盲撚要釘牌 戇鳩司機害死老母

用路牌字體印

大欖做乜慢車

大欖塞死咗

朗天路條龍

大欖隧道去九龍，近隧道管內中線有壞車，龍尾︰收費廣場。

條龍過埋收費亭

利申：係大撚

呢排啲空車九巴做乜撚嘢咁狼

好彩老細放假

去緊大欖 可以專心訓耐d

已安坐公司 大家加油

7:55上車
8:55太子

爆post去22

痴撚線 返9點而家仲係巴士

而家上258D
勇者無懼

呈祥道去荃灣方向，近蝴蝶谷道快線的壞車已拖走，消散中龍尾：豐力樓。 (HKT 17:36)

星期三夜馬頭場 彩已派

以前慣左塞開屯公，今日終於體驗到龍翔道係點塞法

老龍呢期表現搞到個賠率太低點收錢呀

下次打孖俾你體驗

屯門公路去九龍，近紅橋快線有交通意外，龍尾：洪水橋。

屯公派彩 雖然係炒出荃灣方向，
但逆線都好似塞左

屌又有條食花生線

遞左信返多兩星期就可以同閪隧 干諾道中講bye bye

屌要做廢青

清水灣道落彩虹過左彩雲村中線有2架私家車kiss左下，暫時未開始塞

呢個位成日冇事冇幹都塞
讀科大嗰陣一晏少少走就仆街啦，呢到塞完嗰邊258D 259D唔係甩班就飛站

較早前屯門公路去九龍，近紅橋快線的交通意外仍未清理，龍尾：洪水橋。意外同時影響到反方向去元朗車多擠塞，龍尾：掃管笏。

點解八卦龍可以伸到就黎返跳車站

痴撚線

咁鐘意睇咪停埋一邊落車慢慢睇

解封咗啦⋯⋯但想點呀

北大嶼公路一條大直路都炒，考過個牌啦

條花生線仲未清呀
掃管笏仲係慢車呀屌

花生線都算
我連老龍塞乜都唔知

屯門公路入屯門近掃管笏愛琴海岸快線炒兩車

屌你老母入屯門已炒

咁唔差在啦
因交通意外，新田公路往元朗方向近錦繡花園的部份行車線現已封閉。
駕駛人士只可使用餘下行車線行車。
現時上址交通擠塞。

慢車中

有白車

好人到

慢慢塞

塞

車

中

想

點

呀